老師 我星期五唔交功課會點架？

老師：會體罰你！ 要你罰抄！ 你要留堂！

林鄭：我星期五唔交功課會點架？

人民：

問題係老師敢罰你
人民唔敢罰林奠

扣佢50分！！！！

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

人民正在懲罰自己

你扣埋我嗰份